高登時代日日笑MK仔

依加MK仔不見了，得返大媽

照笑

Btw 高登？咩黎

高登啊
唔知就摺埋啦

連登點笑呀
笑自己咁傻仔呀

聽都未聽過

而到咪周地叫春mk

我寧願要返MK

呢句真